遊戲超級大減價 一餐飯價錢入手 Steam 10 款總值過千元遊戲

遊戲超級大減價 一餐飯價錢入手 Steam 10 款總值過千元遊戲

外國遊戲販賣網站 Fanatical 近日宣佈，推出一個超抵價遊戲組合包「收割者捆綁包2」，只需 4.99 美元 (約 $38 港幣) 即可入手 10 款遊戲的 Steam 激活碼！

遊戲販賣網站 Fanatical 宣佈推出「收割者捆綁包2」遊戲特惠包，收錄第一身射擊遊戲《S.T.A.L.K.E.R.》系列三部曲、《星球大戰 絕地武士III：絕地學院》、《星球大戰 絕地武士II：絕地放逐者》、《Day of Infamy》、《模擬城市4 豪華版》、《Eagle Island》、《Override: Mech City Brawl》、《Re-Legion》一共 10 款遊戲。

這 10 款遊戲總值 $174.9 美元(約 $1,360 港幣)，現在只需要 4.99 美元 (約 $38 港幣) 即可入手 Steam 激活碼，「收割者捆綁包2」優惠期至 3 月 14 日為止，有興趣的玩家不要錯過！

Fanatical 商店：

雖然好平但冇一隻想玩

一堆垃圾game

不了

冇一隻game 啱我玩，$38 都慳返

如果一隻自己鍾意嘅game $400 都會有人買

但都多謝樓主

10幾年前嘅大作,star wars同sim city都值嘅,不過好難會開返嚟玩,都係不了

水魚收割者捆綁包2

兩隻星戰評價唔錯，係咪靜係尼兩隻都抵翻？

40蚊虛擬擺設
一係信仰
一係弱智

睇你買返來會唔會玩，又接唔接受到個畫質